世界大戰III 已經正式開始

當初1戰開始一樣係咁既氣氛

估唔到係美國對中國！

中國唔再打醬油

佢今次係打飛機！

巴打你好幽默，跌晒D腸

世都估唔到有生之年見證 wwIII

果然人一日唔死都鍾意打仗

世界只有短暫既和平，人係永遠不滿足

因為世界和平就有人貪心

一貪心就有利益出現

有利益就打仗

大家認同嗎！

我唔鍾意打仗，我會走去牙努牙圖

貪婪同自私係問題嘅核心同根源

牙努牙圖都有貪心既人，所以都會打仗

人係唔知自己犯呢個錯

呢個係人性

人類放唔低仇恨

呢個係人性

人性係冇錯

要去邊先得

火星

你做乜能野

講事實

打先講啦

感覺唔到會開火

純打貿易 科技戰已經夠打

老解玩人海 同 擾亂美帝本土
美國無理由唔知

做乜能

習近平心諗我立條法姐，唔係搞到咁大獲啊嘛

你愈覺得佢冇可能佢愈有可能發生

國安法係美國思想，不過中國係唔講道理，美國講

你愈覺得可能佢愈無可能發生

你愈覺得香港樓價會跌佢升得愈來愈快
9upper

只要有支那狗尤其光頭果d畜牲唔生性攪鳩住係匪國既美國人，要開波話咁易

支那狗搞鳩揸綠卡的支那狗又點睇
華人劣根性 自己搞自己

搵我？

睇下咩原因，反美既話就出硬兵

你做乜自己同自己講野

6月4中共會否滅亡？

撚呔能

我已經估到哂劇本 美國內亂 但繼續硬屌支那
支那見老美亂想襯佢病攞佢命， 結果場仗打得成

白卡佬/分身

日日反美 千錯萬錯都係美國錯

你睇下口交部講乜

lm strong post

Can you feel?

Exactly

佢地跟本撩鬼攞命，不過希望支那繼續要強硬d，全民反美，鬥爭到底, 死不認輸

呢個未必係全球第一個ww3 announcement post
但一定係第一個中文正式宣布ww3開始post，恭喜你留名

吹奏強硬 實際軟弱

那兒來的自信

摺被摺返黎 加 牆內的圍爐取暖

熱門了

柒到

恭喜你見證！

你走到咩！WW3全球死三分一人打核戰

摺被戰狼，太可怕了

希望香港可以唔洗受人命傷亡，係袁爸爸話的

屌你老味打完飛機黎呀？

英語世界媒體已經吹奏緊。
雙方都積極準備。
G7集團為首 vs 中國，俄羅斯，伊朗，北韓，塞爾維亞

read my post

到時真係開始左就bin鳩你c，不過你可能忙緊打仗

難點。捉哂香港d 男仔向當兵

好想睇遼寧艦係加州靠岸

仲以為真係開始左

到時美軍來了

佢話咩導彈好準一野炸落中國到就完

到時電都停曬你上不到連登

想問遼寧號有日本二戰既級數未

你經歷當時嘅氣氛？

It 's about due time. Once every 40-50 years! :(

系因為有班支那人

似冷戰多d 不過支共咁既軍力 開打都唔奇

唔知會打邊度
直接打北京？

陳同佳都冇諗過比人戴綠帽姐，唔係搞到咁大獲呀

打你老母咩 好撚柒啊 返去打飛機啦

送綠帽個個人而家到底點樣

你經歷過1戰
你又知當時又係咁嘅氣氛

你幾大呀 唔好話我知你經歷過一戰

世界一日唔係全面民主，仲會有ww4，ww5

今次中國係軸心國，下次會唔會係俄羅斯普京都稱帝好L耐啦wo

人人都有核彈,可以點打??揇炒?

打仗就來輸個陣會用。
二戰要擊敗日本就要用。

其實當兩邊打緊仗個陣，係會用致命武器。
因為有血海心仇，特別當死傷人數太多個陣，只會分到勝負為止。
所以勝負可能係擁有多少核彈同防核彈啲科技。

二戰得美國有, 而家人人都有, 情況唔係好同

特朗普通俄門，可能就係想中美打起來，然後起中後段選邊站，便以勝利者啲姿態同各國bargain

要win最後要咁樣做。
講緊打緊仗個陣。
一二戰個陣，列強都係用最先進同致命啲武器去迎敵。

搞到世界大戰

我都想問

我就唔想開戰

咪搞

樓主唔記得轉a/c

我正式宣佈地球進入UC時代

如果一定被捉當兵
到時BNO撚拿拿臨考英軍啦
30歲(1987-1997)呢班

有得揀仲做摺被軍？

俄101% 唔係 軸心五眼，第五眼似巴基/委內瑞拉 都唔會 俄國啦

咪玩
垃圾廢鐵來

1戰你係現場？

講緊前者定比人清晒既後者

唸多左 一定不會

冇WW4 WW5 因為WW3打足三十年

今次會係邊D 國家參與

少啲ff啦

只要中國有份參戰
亞洲幾個有領土主權爭議嘅國家一定趁機會搶盡

真心，遼寧號好可能打唔贏五航妹瑞鶴，你十分鐘起一部機，仲要個雷達打柴嘅
分分鐘人哋部魚雷機飛到你附近，你都未起飛

人類就係戰鬥民族
互相廝殺先至係天性
打！往打死裏打！

無記錯架遼寧號仲要買人地好耐之前個架返黎執頭執尾
真係好撚柒

唔打到冚球剷 邊有和平 人類習性淨係識悔過

核彈唔會用 信我

咁開炮先再叫醒我

睇錯咗 ICU

戰爭就係和平

你經歷過一戰嘅氣氛？你幾歲？

真係不遠了